消防處講大話！消防處講大話！消防處講大話！

求大家真係要咬住
唔好信消防處

點算一定無錯 係事後更改
現場人士數量不多
佢一出聲就會被抽後算賬

唔好信消防處
唔信可以善用起底 睇我係咩人

消防處已經唔可信

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
9人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

《願榮光歸香港》

p cant push

多謝巴打

push

全 部人 去太子站 送花 英文文宣 哭喪
不圍警署

.....

港共企圖以錄音、撤回、學季開始
轉移太子地鐵站傷亡、
六警壓脊椎休克 至今嚴重昏迷、
新屋嶺事件、阻止民主人權法案、
模糊 臥底實彈、武警滲透、清朝債主權問題等
連串核彈事件焦點

林鄭錄音：事件現時已經上升至「國家主權及國家安全的層次，加上世界兩大經濟體前所未有的張力」，她可以做的已經非常少。

破而後立
國際自由港🕊

這不單是 反修例活動
這是屬於香港人的時代革命
流水革命 元年

佢係消防員阿

Pish!

推

我地私下收晒風 但出開唔到資料
要靠大家幫手咬住cctv

消防處已經唔可信

真係出左事?

幫推

我就唔撚信啦

推啊😭😭😭

唔敢講有無死 得警察先知
但現場人數無錯 係事後配合警方更改數字
再話點數出錯

消防處已經唔可信

的確值得要求公開CCTV

冇錯

依加係入邊既人 同你講消防處唔可信阿

好啦推爆佢

無錯 千祈唔好信消防處就放過太子一事

推！好嚴重！
消防署已經唔可信！！！

我唔撚信消防呀

係處

消防處已經唔可信

推呀!!!

禁小人都可以計錯數？咪玩啦

食環收屍唔會經醫院或黑警處理了

辛苦你啦 巴打

大家廣傳！！！

好啦 我自膠

岩 一定要公開cctv

其實都估到冇可能出錯 但係可以點做

你個副處長已經好撚明顯啦

要靠大眾壓力出cctv 再令消防處跪低

消防處已經唔可信！！！
推爆佢！！！

樓主 你地有冇方法可以令你地內部知既消息通知
我地而家真係仲未諗到點先可以迫到拎cctv

同埋可唔可以透露手足係響係太子定荔枝角遇害

消防處已經唔可信！！！

＊通天

頂。。班狗想點啊

推啊

寧願炒車 都唔想呢件事草草完結

邊有咁易數錯，痴撚線
831之後仲要離奇死咗幾個人

呢個又唔信 嗰個又唔信 我地目標係咪割曬全部政治部門

Push

消防處妨礙施法公正？美國有片未公開咋 睇路呀處長

推，有消息話有手足去醫院前見到消防將不省人事嘅手足帶走咗

pish

收聲等CCTV啦!
咁有種咁清醒你咪去搵黨鐵交片囉.
係度鳩嘈把托呀?

好想喊

院方9月2日亦曾澄清，經核實廣華醫院殮房紀錄，並無任何遺體涉8月31日事件。據了解，紀錄顯示殮房內相關日期的死者均逾80歲。

如果死者係喺醫院以外嘅地方死，
遺體係會直接送去公眾殮房
係喺醫院死先會送去醫院殮房，
即係話如果當晚有人喺太子地鐵站當場死咗，
遺體係唔會送去廣華醫院殮房
所以廣華醫院殮房係唔會搵到當晚被打死嘅人嘅遺體

但唔知點解會傳消息叫人查廣華醫院殮房
而且仲被用黎作為冇人死嘅證據

有冇見過兇殺案由政府新聞處公佈？

睇埋回覆先留言，因為分析我放咗喺回覆

個個講林鄭撤回，但而家佢撤唔撤回都好，831太子站有冇死人、有冇極嚴重傷勢受害人，呢d都係要查啊！唔好俾佢轉移焦點啊！

好認真，點解一路發生咁多件事，都冇話撤回，突然今日會講起？到底呢幾日發生咗咩事逼到佢要做野？係咪真係其實死咗人？就算冇死人，到底情況係幾嚴重？

要求黨鐵交出831太子站完整CCTV記錄啊！！！

要831 CCTV 還原真相

你地內部 點睇呢件事
無人走出黎爆料？

暫時諗唔到有咩邊方法
除左拎cctv

我無問邊到遇害 消息人士係太子
知道消防處講大話 現場無數錯 係消防幫警察講大話

十個傷者點會數錯
一層月台又唔係大, 兩條大直線, 加柱同牆之間既盲點
平時消防火警濃煙密佈既情況都唔會睇漏

推左先講

消防幫警察講大話

我覺得已經出動咗國安恐嚇家人

感謝消防巴

點樣數錯呀?
撞鬼呀?

消防巴打改得人數即係最少3死

求求大家死咬821 831仲有荃灣斬手足太多了日子都記唔清楚

要查出真相

+1
還義士在天之靈公道

大粒唔可信

有心spin 走太子發生既事
林鄭一定知內情

事件太鬼
無人爆係因為現場消防救護人員唔多
一出聲就知邊個講
另外警察已掌握當日消防救護既在場人士
出聲必定抽後算賬

留名跟進

根本係到避重就輕!
一定要知道831到91期間所有殮房紀錄 同 有冇當場死亡個案!

幾個人都點錯數完全唔合理

雖然明我地想fc 想要哂cctv證明手足犧牲咗
但壞打算事實係好可能我地根本唔會搵到對方已經有咁多時間洗cctv 做手腳 話全部爛哂都唔會公開到自己嘅殺人證據啦

咁多口供吻合 煲大佢 正式宣布有手足犧牲 你話冇咁你交證據 嘔白泡嗰位手足去咗邊生要見人死要見屍 鳴呀

我信消防員 無信過處

人工又唔見你點錯數 dllm

直接係度講啦⋯⋯

數錯？當我地on9

多謝巴打發言

咁我又唔敢講 死唔死得警察先知
警察完全封鎖現場

比林奠控制,好正常姐
明白架啦

十個都數錯邊個會信 真係屌佢地老母

咁呢個係高層問題 我哋要逼佢哋講真相
前線消防員例如巴打你仍然值得尊重

消防處都歸邊喇

7人送院
嘔白泡一早比人的走咗

推呀屌！

推！

理撚得佢咁多
頭七一於路祭

Diu 推呀

抽咪抽 份工重要定幾條人命重要
一齊爆料 輸既係佢地 唔係你地

推，多謝消防巴

推！我要真相！

殮房未必有 但唔好放過任何方向
由其呢幾日既死亡事件 一定要睇清楚

肯撚定班黑警執走三件！！
之前又阻救護落去 又呃救護員入面冇傷者

睇cctv囉

消防處冇講錯，點數係十個人，傷者七人，三人死亡，

擊鼓鳴冤

推爆佢

撐你， 推

講到講左啦

推
有cctv就解決所有問題

唔想警消一家，但sadly不嬲都係事實。

多謝你！好重要！

消防同警一樣黑

唔該你同佢地講一定要出聲去美領搵政庇！要快！

咁推啦

成個政府冇晒公信力

ON99，成個政府都唔撚可信，點會消防署可信？

如果係我 我爆料無入工又點話
問題唔係我 唔能夠控制手足麻

退

一定唔可以俾件事淡落嚟!!!! 唔可以對唔住手足

求下在場嘅醫護人員講出真相
求下你地講喇
我唔想佢地死唔眼閉

消防處幫警察講大話

6嚴重
再點算變左3嚴重？

凡間要還義士公道
地府要向閻羅王告狀

消防巴

推呀 ！！！！
之前幫你地讚爆消防
唔係咁樣對我地呀嘛？？？？
人命黎架 ！

求下你地 講出黎喇
三條人命

坐得埋狗吠會就知收得皮啦

721
831
推

原先點算無錯
事後要配合警方 所以話點算錯

推唔郁都推！

相信要搵認者，議員幫手加壓。
唔一定有人死咗，但件事太離奇，再加上咁啱又有幾單自殺/他殺案，時間吻合⋯高處墮下後身材有瘀傷驗屍未必查到⋯有個話被伏魔棍打死，就更加離奇（棍！）⋯

ps.純粹基於疑黯推斷，沒有對離世者有任何不敬。

小學生都唔會計錯數啦 推爆佢

我知既 已經講晒

話因為傷者移位而重複點算? 果3個紅色嚟呀
嚴重受傷呀 俾人打到昏迷仲識移位?

扑街真係要推

可唔可以響救護同消防既圈子流傳到呢篇

[831恐襲] 中共一定會滅知情者口 公開事件係自保既唯一做法

比佢地知唔爆出黎佢地之後都係會比中共滅口
叫佢地搵領事保 或有機會用難民身份獲疪護
雖然生活係大改變 但總好過比中共滅口

大推

唔好怕政權
你地當初初心想做醫護/消防
係想幫人 拯救生命
點解而家要隱瞞事實

所以原先點算無錯

推！！唔該消防巴

咁少人都點錯嘅話
何來專業再做落去？

消防處梗係講大話啦
但出得post 要有證據

10個定7個咁難數咩？ 究竟有幾難會有3個人出入咁多？

突然覺得真係死左人

愈描愈黑

推爆

光復香港 時代革命

推...但係唔想信...

我唔知咁講有無用
如果「死者」係支持消防嘅話，咁樣唔出聲會唔會對唔住佢

你呢啲promo message唔好咁長得唔得?好影響人地睇PO呀!!!一張圖起兩張圖止?

屌你老母 軍政府

上到頂既都係要維護政府
唉我真係屌自己部門都唔撚想幫

如果樓主講嘅係屬實，在場嘅消防同救護可唔可以真係企出黎指正，人命黎架，在場嘅人你哋撫心自問對唔對得住自己個良心。

中共對待知道秘密既人既手法：

澳門中聯辦主任鄭曉松2018年10月20日，在其澳門住所墮樓身亡，官方稱其生前患有抑鬱症。

香港君怡酒店老闆劉希泳，2017年3月遭到中共羈押后，被剝奪睡眠並酷刑折磨80小時后死亡，如今酷刑內容全數曝光。

瀘州市人大常委會副主任黃勇因患抑鬱症，於2018年12月5日下午在自家車庫自縊身亡。

同月，重慶市榮昌區政府披露，榮昌區公安局常務副局長吳修遠在辦公室自殺死亡。

2018年5月26日，天津農商銀行董事長殷金寶在辦公室割腕，排除他殺；24日，江西上饒市廣豐區公安局長鄭金車跳樓，原因不明；23日，江蘇建湖縣委組織副部長成萬東自殺，原因不明；21日，北京市政府副祕書長王曉明墮樓，疑患抑鬱症。

科學家張首晟被自殺。

明顯係消防處上層嘅問題
唔好忘記消防喺呢段日子幫左我地唔少
不割席 不分化 不篤灰

三條人命呀…

凡間要還義士公道
地府要向閻王告狀

如果當日 現場人士無咁少 真係唔怕爆
但問題 得好好好好少人
佢已經用最大力度講出黎

咁都有得數錯 係咪當我地on9

失望了

邊可能數錯有幾多傷者就要出幾多架車

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 9月7機場交通測試 9月8美領集會 915民陣大遊行 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

推
所有政府部門啲高層都信唔撚過

消防高層不嬲都藍

中共出手
唔講就賜lan線

同意
點會冇啦啦錯
政府知道市民好善忘
但我地已經唔係再咁善忘！！

其他唔多講⋯
7個一齊去醫院 + 1個嘔白泡一早的走咗 = 8 個

100個就話點錯姐，10個都點錯？信撚你呀！

draft左template,
一齊send去complain

一齊投訴消防，831 講大話，draft左template

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

消防處講大話！消防處講大話！消防處講大話！

求下佢
講事實出黎
最多我將來賺嘅人工 分番佢一半 資助佢

幫我求下佢

屌
究竟你地高層係咪痴線
人命來啊，點解到左今時今刻仲可以講大話。
黑警算啦，消防都變埋咁
良心係邊啊！！

推到有cctv睇

痴線 核彈來

屌你老母狗官無一個無辜

如果係因為怕冇咗份工而唔講出黎
我會覺得你地好自私
點解啲救護同消防
連可能死咗人都唔企出黎指證
而係怕緊企出黎冇咗份工？

最新話瑪嘉烈喎 廣華緊係冇死人啦

有冇之前九鐵員工爆料個post ？？
我已經搵唔番

弱智？

Pish

Push 唔係好了解但推

當人on9
10個人都數錯 有冇可能

推呀！

推呀

推撚到仆街
真相

綜合咁多資料所得，最少一個嘔白泡嘅手足失咗蹤！

無醫護在場 俾人趕走哂

831 太子打死人無誤

推到有良心消防出聲

講大話 講大話 講大話 講大話 講大話

消防不嬲藍到仆街

係兒登仔夾硬將人地拉埋自己友陣營
賴醒咪話目的為左分化黑警同消防，實際上分條毛咩人地住埋同一棟狗屋，又係紀律部隊，好撚團結

沉冤昭雪

想問下如果出動到坍塌消防車，係咪代表好大件事？
831當晚太子道西（近新世紀）起碼有五架消防車、三架救護車經過
最少其中一架消防車係寫住「坍塌」

有無咩證據

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第46日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第5日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
26.有市民被捕時被打至口吐白沫及不省人事,當事人至今仍未尋回,疑警方濫用武力殺人後非法處理屍體
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

出來交代啊

我信消防員, 唔信消防處

Cctv呀

下星期一 9月9 大專罷課集會

作為大專生
今次開學罷課搞到咁柒
完全俾中學生比下去
知道大家好慚愧 好想付出更多

短時間內嘅主題
係要美國國會通過香港人權法案
既然7號有塞機場 8號有美國領事館
點解我哋大專生
唔襯中學生9號一週一罷
一齊搞多次罷課集會
有聲勢浩大既民意表態
既可以團聚學界
又為之後嘅三罷打強心針

7號8號9號 一連三日嘅大型示威集會
就可以show到民意支持
俾美國國會順利表決通過條人權法

香港就快死啦
一齊撐住好唔好

洗版洗到有組織搞9月9罷課為止

人少極都可以匿名爆料啦，用張太空卡，又或俾料你上連登

唔止消防唔可信咁簡單
係成個政府都信唔過，高層完全腐化
消息封鎖到咁，肯定有問題

一定要CCTV還原真相！

推阿

PUSH

推
追究831殺人責任
黑警填命

10 以內都數得錯，返去讀n班啦，學咩人救人呀

堅持去太子站送花 直到原裝cctv出左俾我地

人命黎架，我求下在場消防同救護出黎啦，有咩事，香港人會同你一齊頂。

反正都爆 爆多樣野

發夢去成都警消運動會 完左大合照時
當地警察以為我地係警察 跟住講左以下既野
當地狗： 你們真好，還有時間上來比賽，我們很多人都要去香港幫手。

有無公安幫手執法大家明了

pp

如果件事講真，俾小小時間當日在場既救護，佢地依家唔止係同班狗對抗，係同緊背後既中共作對，人地付出既唔淨係一份工，佢條命佢家人條命都分分鐘賠埋落去，真係要搵啲信得過既組織同埋外國保護住啲知情人士！

現場死亡係唔會去醫院的

diu

wa diuuuu

頂啦

根本官官相衛

呢樣野我唔認同
後生多數黃
老既多數藍

推！！！！！！

痴撚線，呢條狗乸咁似凱寧bb，飛哂釘都唔知

831送院，咁咪有可能嗰晚冇送院，咁冇去醫院醫管局咪9月1日話冇「死亡個案」

院方9月2日出嚟「澄清」話冇屍體送去廣華，咪同醫管局講嘅一樣，最多係由9月1日開始延伸多一日，可能冇送去廣華

咁咪即係醫管局冇講大話都係代表
九月一日冇送去任何醫院，九月二日前冇送去廣華﹙廣華澄清﹚

但唔代表入面咩事都冇喎，可能根本冇接過報，咁睇咪即係醫管局割蓆
佢話3 個可能問完唔需要送院，亦都可能係冇問過﹙或問唔到﹚
再簡單啲講，醫管局冇否定過有冇死人，唔入醫院就唔關佢事，亦可能根本唔知情

所以都係直接啲問黑警，不過佢地實唔會認
然後都係要攞CCTV，同埋佢點解嗰時封站 + 趕晒所有人出站，佢執法就大撚晒唔畀得人睇啊屌你老母死黑警

其實佢地明唔明咩叫越描越黑
講緊10個人唔係100個人
真係名正言順十隻手指都數得哂
隔左咁Q多日先話搞錯左數目
係人都知你鳩噏啦下話

可能火魔法師上次玩太大，搞著消防又搞唔到啲狗，消防內部都唔係咁妥各位手足。

利申: 9up

Up!
See you guys at US Consulate on 8 Sept!

屌自己部門變成咁

留名

要黨鐵CCTV 片

人命來架diu

一半半，有D真係有心，有D就連有NONO既遊行都唔夠膽去。
btw推。

愈封鎖消息，就係話比大家聽，果晚班手足真係出左事

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

明顯死亡要救護cert

大家都係保安部
一定會合作啦

消防署講大話

屌

巴打小心保護自己

推到成個連登都係九七行動post

九七行動post

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未

[重要］9月7號有大單嘢啊喂!!!!

8.31太子站恐怖襲擊

[突發] 香港人權監察會把831太子站拍攝片段全部公開

［核彈！8.31有新證據］人權組織留咗係車站拍片唔公開啊！幫手逼佢地交片！！

[簡易懶人包] 真相浮現，831太子站極可能真係有人死，已非坊間流言既程度

[突發!!!] 搵到831目擊證人!! 香港人權監察, 要人!!!!!

要沉冤昭雪

我又無喎 果排成日都要去車救火
係咁同身邊既手足講 小心啲

記得之前話上一輩都係多藍，不過721都睇唔過眼警黑合作
今次單野應該去到高高層

咁重要既事點會數錯人呀

要求黨鐵交出831太子站完整CCTV記錄

如果冇前線在場人士出黎講咁好大機會真相永遠冇人知
香港同中國已經完全冇分別！！

點解唔爆料呀 為左份工唔企出黎同所謂良心警察有咩分別
人命黎架

消防員真係要出聲呀

怒！！！

知你就講啦屌你老母

屌你老母 還我手足
生要見人 死要見屍

屌你還翻手足一個公道
連消防都。。。

都係果句 現場唔係我
但私下傳晒資料出黎

沉冤昭雪
以祭義士在天之靈

黑警填命

P

見消防受人尊重
所以擺上枱 消防處都肯

話說有晚發夢係深水埗燒街衣

後尾有消防黎到，目測都係後生

睇完現場環境影完相就上車，市民就大叫多謝晒

消防係一臉不屑既樣咁上車

雖然一竹篙唔可以打一船人，但發夢見到咁既畫面同你地d夢境有d出入

幫大家起完底
樓主出嘅post多數係關於消防，甚至有個係post係教大家有事唔好報警，報消防都可以幫拖
之前都影過消防委任證

但樓主其實下次可以再擺多次出來，lihkg好多on9仔，同埋未必個個都咁有心起底

推
消防係咪想同狗隊攬炒

屌。。。

907

推埋

得個10個人 10隻手指都夠數啦 會唔會錯呀on9

任何部門高層講野都唔會信
一定要有CCTV
屌那星真係冇事點會死都唔放出黎澄清

我係驚如果真係有死人而在場人士講咗出嚟
政府對佢地嘅秋後算帳可能未必係冇咗份工咁簡單

點會錯

還原真相！

屌 好想係你講大話帶風向
我地點都咬住佢唔放！！

其實如果冇事，黨鐵唔開聲講？
明顯係封鎖消息，然後迫到頂唔順先放少少唔關事既資料eg. 廣華冇人死之類，根本唔會證明到太子站有冇人死亡
放出既料都係精挑細選，似是而非既資料去等你誤會冇事發生

一定係大鑊野
CCTV！

相關人士爆料自保好過同流合烏呀
記住，幫手忍瞞冇好處㗎，事後手尾仲長呀

係唔好信出黎講野大粒個d
平時出黎既消防救護唔關事 唔好屌錯人
其實mtr一樣 有時有d係手足黎 玩9佢地冇意思

屌，樓主真消防嚟

sorry 借個位

《急推》 前線唔好餓死呀

肚餓既手足同我入哂黎!!!!!!!!

五大訴求，缺一不可!

907 再和你塞 908 美領集會

#chinazi

831

831 咁多日都未有人識醒

之前一大班人仲吹奏消防員
唔好唔記得佢都只係政府一部份
同狗一樣同流合污 點會真心幫義士

我相信如果淨係冇左份工，有良心既消防救護都一定唔會介意出黎講晒真相，
而家佢地面對既係 爆左出黎唔係冇左份工咁簡單，可能係自己同埋屋企人條命
點樣可以保佢地安全..等佢地可以出聲先係重點

仆街 連消防都咁.......黨鐵就算交都一定求奇交兩個channel 既cctv 算 ...仲可以屈手足整壞鏡頭

好唔專業，數人都數錯？有冇咁廢呀....？難以置信

推到全世界都睇到

推，俾我哋炒一次車好唔好

［red]消防同公安一樣黑[/red]

睇佢由831之後嘅行徑就知
錄音 撤回

612 721 811 831
907 再和你塞 908 美領集會

五大訴求，缺一不可

又有消防巴

槍頭對準消防處班老屎忽，前線好多同路人

有少少陰謀論諗到

消防佬間唔時出嚟同警狗一齊開記者會係咪就係831 之後開始？

一開始扮到咁中立 唔屌尻人放火
跟住成班打手又上水吹奏消防

原來就係想儲落d credibility 要嚟喺呢單嘢消費

巴打如果你點樣得知消防講大話? 定只係唔信?
同埋消防有咩動機要幫警察?
我黃到不行, 直到我來依個POST前,我一直都唔信831有死過人,如果你有合理理據懷疑消防講大話,請分享下

我只係想知有冇人死

依個真係要推

屌你
如果係炒車
會唔會咁多巧合

Push y

推呀屌

抽都要講架啦
你講d唔講d做乜9姐

我都想自己炒車
但事實如此

多謝巴打

Push

你真係天真 個個都想保住份政府工架啦，就算心中想撐唔敢表態囉

起個底都係2個㩒多2個掣 咁都唔撚做-.-

一齊投訴消防，831 講大話，draft左template

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

巴打

quote]消防處已經唔可信[

唔好on9啦，我地仲唔夠多敵人？

幾條人命同我比？

多謝，你 push 86 次

有無辦法勸當時人帶埋屋企人去美領然後先再開記招公佈所有嘢出黎

你係咪想搞到連救護車都唔撚載

推!!! 生要見人 死要見屍
8.31 CCTV!

唔撚信啊屌

消防巴 辛苦哂
唔會話你係鬼.
但真係膽心政府隱瞞死左人
希望你可以收多D唔同既風 再出黎講

盡量推

樓主自己是消防員

CCTV

講真，連屋企人都甘恨心要自己仔囡死，仲可以點做？

消防處已經唔可信
係度幫d popo
叫當人個指揮官出黎解釋

多謝你，你地都辛苦曬

去左佢facebook咬

求下你哋出黎啦，有咩事，香港人一定會諗辦法同你哋一齊頂。

我一睇到消息都覺得好假，傷者都會數錯？仲要得十個。

怒推

文宣戰開打！

推唔到都照推

果然紀律部隊無一個唔黑

樓上有你D同事 講左D解釋
你快D同佢了解下?

好心寒 有無死人都搞唔清楚

去左佢FB咬

DKLM

唔係針對消防 其他紀律部隊都偏幫政府同埋狗
海關截曬物資 入境放福建幫落香港打人 限制維權人士黎港 我理得你前線有幾多同路人 根本高層全部係深藍 有良心都應該辭職

照你邏輯 我夠可以話狗屋有好多同路人 對準班老屎忽

晴天霹靂

Btw
兄弟爬山 各做所長
營養＋運動 身心感覺同樣重要
唔係淨運動chur 死左仲點有力幫手
小弟做補師 大家同我頂住
集結正能量 我地要團結齊整地贏
決定想改變想學野就入黎

借個位提升大家體力幫手長期行路/封鐵後點行

黎緊咩行動都要齊出
全民行動 健體惡補知識同黨鐵政府頂住

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
POPO打無辜民市打到出面
人人都要有自衞隊身體質素
鋪鋪封站要長途跋涉
唔夠體力行唔到幫手😭

Step 2. 補水 補電解質
飲夠水
每日飲體重x50ml水
每半個鐘每淡唔多過300ml
平日飲10個鐘
會去多廁所 但幫身體補水換水好緊要
電解質 補充成個人體液
保礦力稀釋5-10倍更有效吸收
就咁飲太高糖唔吸收
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
依家風頭火勢
不分化 不割蓆 團結 正能量
我要所有人隨時隨地可以極速轉場
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地可以更團結 去改變香港

衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界只有你可以有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
如果想做下運動放鬆
歡迎黎搵我做下運動
有街頭健身

長期戰爭 齊上齊落

We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

點解可以咁撚仆街

好恐怖 真係死左都唔知 任佢講

吹撚到 如果連消防員 係入邊做野既人都信唔過
咁我無野講了 你講哂佢

831當晚2305-2330起碼有五架消防車、三架救護車經過太子道西近新世紀
其中最少一架消防車係寫住「坍塌」嘅

我都想知

樓主 想問問市民有冇方法查到當日進入車站既救護同消防
佢地肯定已經比人監察住

毛ee 做緊 希望有用

如果真係三死 果三位烈士既屋企人呢

推推

不如大家幫手一齊向法庭攞黨鐵cctv啦真心

唔係話咩 但想要成實質證據

推啊還公眾真相

十個人都有得數錯

另外一定要追cctv
就洗delete 咗都有可能修復到，當然做證據就可能唔得啦
但點都要追！事實還原得幾多都要做！

此時此刻此地！香港人進入歷史進程既最重要時刻！

push 全部人同我推 要求黨鐵交出cctv

無實質證據根本就唔會有人信
我地信 但外國人呢？媒體呢？

大家幫下手 有無律師巴係度

推到消防仆街，夾埋黑狗講大話，去死啦

邊有咁易數錯..

我地依家下定論 但要搵佐證先係大方向

呢單野唔關前線事
有事都係上層班仆街
佢地決定

推上熱門

我屌你咩 , 關前線撚事呀

一個吹吹下講到變3個
今朝有人話百幾個人行路軌唔見左tim

更加相信呢件事唔簡單

CCTV呀 交出黎啦

消防員 講消防處阿唔可信阿
仲叫無證據?
同埋佢都係叫你拎個CCTV睇
你嘈乜撚野流浮山刀手

依加流浮山刀手 係班刀手出黎開POST講咩
根本就 錯誤類比

十個都可以數錯？

利申，我間維他菊花茶店8成黃

有無圖

Tui nei dor d yun gin dou

樓主應該係唔敢放證據出嚟啫

咁可以點做?
What should I do?

講到尾 支持還支持 影響到自己增加自工作量就無情講

五大訴求 缺一不可
九名死士 過千手足被捕
黑警依然逍遙法外
警黑勾結 濫暴傷人 暴力鎮壓

※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第45日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第4日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

一早講入得政府做班人全部一擔擔
只係佢地見到警狗咁撚柒吸哂民怨咪唔撚出聲扮哂野囉

烏克蘭失縱人口 翻版有三個人比黑警溶左

通常有地鐵case既都會有user車

我無嘢講

屌 人命黎嫁 依家份工緊要過人命

普通市民要做D咩先可以要求黨鐵交CCTV

師兄弟

推一定有古怪

細思極恐

樓主要睇下

好恐怖

sadbuttrue宜家所有紀律部隊都信唔撚過架喇
個制度根本係帝制！

P cant push

睇CCTV同搵到當事人就一清二楚, 唔洗你消防處出嚟出口術!

數十個人都可以數少三個
政府d人係全部自己on9定係當我地全部on9???

做乜鳩

消防處不嬲都唔可信
消防員立場不等同消防署

我見過真係有好既消防
見到某屋著火無即救

推
831

消防處講大話

推！！

Please recap in English

對上個陣講 比人屌到仆街

我心諗依幾日個個係度講但點解無人一齊申請permission 攞當晚cctv

巴打會唔會俾消防滅口

前線消防員好多黃絲 但係入面啲老屎忽都好多係深藍
高層更加唔使講 官官相衛

yes

消防同醫護都信唔過

多謝樓主

的確係
10個人一眼都睇哂
咁少人點數錯

點解做救援服務嘅人都可以冇良心, 醫生護士係咁, 依家連消防救護都係咁

乜撚野叫求其影張証就講乜野都要人信?
人地係消防員 係消防處做 都有質疑消防處係講大話
然後你就求撚其講 唔可信完
出邊一大堆POST 話有見過嘔白泡示威者被消防拖走阿
得啦 世事都給你看透了

快撚D出去開POST 屌鳩依個POST 帶風向啦
開個POST 屌依個POST 係可能比上司蝦 心有不甘上連登9up 帶風向啦
你又知比上司蝦 心有不甘?
證據呢?
用下腦ok?
唔怪得啲咩野流浮山刀手錄音都咁多傻仔信啦
屌 萬能KEY 黎

下個到警狗、消防救護……

消防處高層正仆街，各位消防員加油

改嗰刻已經知道真係有人死

推
十個人都數錯真係冇理由囉
樓主再幫手收下風啦 三條人命

(手動轉戴)

最快兩日，黨鐵就可以刪除831晚太子站cctv，到時你、被防暴圍毆嘅抗爭者同乘客，唔會再攞得返公道。

之前講過無論你係受傷定受驚，都可以向香港警察或港鐵提出民事訴訟，申請要法庭強制命令黨鐵交出831當晚既CCTV。 有法庭命令，黨鐵唔交就係藐視法庭！😡

成班義務律師大狀已經準備就緒，但到而家仲未有任何831受害人contact 義務律師！🤯😔
其實受害人唔使怕有咩隱憂，例如自爆、金錢、時間，義務律師會同你傾咗先，商量吓再決定告唔告，一切內容絕對保密。🤐👌

港鐵每7-28日就會清一次cctv，換言之我哋最快得返兩日去揾證據，時間一過，在場所有人受到嘅傷害、屈辱，將會永遠石沉大海，而毆打你哋嘅武裝分子繼續逍遙法外，無後果地打壓香港市民。

就喺呢兩日，你可以選擇還831傷者一個公道，將黑警暴行昭告天下。就算你唔喺現場，都請你幫手推post，比在場者見到為止。

831受害者請盡快聯絡以下團體：

1. 星火: 9819 0979
2. 民陣:6549 9452
3. 民權: 9463 2945
4. 伍展邦:2608 1400

嘩屌

那個沙田官中是什麼類別

屌你老母呀
你良知呢

求cctv

其實成個政府，有邊個部門係可信架呢？

邊有咁易計錯數，好可疑

現場主管一定會數清傷者數目 呢個數字好少錯
我都唔信佢咁講

利：消防撚

得啦 世事都給你看透了
感謝你推POST

可能搵咗個新仔來點數

推
其實香港所有政府部門都唔可以信

但係唔講出黎
佢地遲早都會被政權逼害
只有死人 所有真相先會係秘密
好可能會滅聲

人數既野點會點錯咁大意，呃小朋友就得

小心比人清算呀巴打

推啦 一齊推啦

之後逼到有cctv都會係剪接過，好似prison break咁

消防同醫院都係幫兇，唔公開真相

9.7 機場見 9.8美國駐港領事館

當初元朗無警察 仲大大聲話只要火警鐘一響 就會出黎幫市民 依家個個怕比人秋後算帳 對唔對得住95% 民望

推到有真相

出黎一齊推啦

我都係,可以點做

官官相衛
希望消防處交出證據
唔好白白浪費前線員工辛苦建立既形象

好失望 為份返一放二既工
出賣良知 對唔對得住香港人呀屌你老母

achq 起旺角。。。。。。。

消防署話
重傷者走來走去喎
搞到重複計算

唔止咁架 要推到拎到CCTV
再證實消防員 係因為被上司蝦 心有不甘 出黎鳩UP
一齊推啦 無理由唔推啦 係咪先

cctv or murderer

［還我 831 真相］點解口吐白沫？原因在此！

推得到

消防處不可信 定必要cctv交代

推返上熱門

[已fact check]8.31 太子站在場救護員認證確實消息

消防處已經不可信

公怖封站cctv，冇片點講都唔會有人信

消防處已經不可信

要cctv交代

tui

不嬲assume所以官方組織都唔可信

消防處已經不可信

Cctv

消防處派人去四點大話會果陣已經證明左消防出既消息唔再可信

不過前線消防都重係值得尊敬

Posh

鬧還鬧，唔好走去圍消防局呀！
721👮唔做嘢時，消防有保護及陪同傷者上白車㗎！

呢個真 雖然唔可信 但同樣唔圍得

消防救護前線點幫我地有眼眼
要吊去吊佢高層 咪L吊前線

推到申請禁制令拎CCTV！831

唔好意思有啲長
#1 第一名手足

#2 第二名手足

721
811
831

消防處已經不可信
推返上熱門

信佢都on9， 十隻手指數得曬會數錯？

幫手推
有無計整封投訴書，話消防處處理失當之類？
或者要求佢地解釋，點解會有聲稱點錯數嘅事發生？
有投訴信佢地實要寫番份報告交代

3名多左既都係傷勢嚴重
點會係表示不需要救護服務走左去？

推推推推推

幫手推
有無計整封投訴信，話消防處處理失當之類？
或者要求佢地解釋，點解會有聲稱點錯數嘅事發生？
有投訴信佢地實要寫番份報告交代

pushhhhh

似有人收埋左

屌還屌
唔好開消防戰線住
大敵當前呀, 搞撚掂黨鐵先

一陣拎爆料果個上台就gg

黨鐵 警察 政府
三大惡黨 缺一不可

頂你，好多消防處救護員係幫手㗎，加人工就差唔多

push!!!

手足

我要知真相

推得好辛苦
幫手推下啦

求下大家講出真相

同佢講佢冇錢我地會眾籌，怕危險可以請g4,佢自身已經好危險，希望佢係安全情況下立即公開事件

屌！人命黎架

長期置頂

黑警落地獄

得10個人，唔會有3個出入咁多
對消防處理唔少大型事故經驗
冇可能有30% 誤差咁過份

無野可以做

721 811 831

我覺得你嘅生命安全好有威脅，港共係唔會放過你㗎，一定鎖定你地幾個，快搵幫手！小心！順便幫你推！

果然所有體制內嘅機構都唔可信

點搞好

So far the frontline firemen had been kind to the protesters.
Give some time for more information before pointing fingers.
You want to have more friends on the battlefield, not enemies!

Tui

只求有心人講出尼

831 cctv
907 機場
908 美領

可唔可以係炒車

推到有完整cctv

搵左領事館未？

推
好希望係假呀

正解

大鑊 我懷疑我逼到中共讓步個個人是我！太子CCTV懷疑影到圍毆事件！

1687
真係有呢個人 但消失左

咁大件事一定唔係抽你份工咁簡單
點都要搵美領申請政治庇護先爆出黎

快d去美國領事館搵庇護啦！
搵埋泛民之類既出名人士
大把人保你地呀

……

推到徹查太子事件

推啊屌

真定假

一定要扲到太子站同荔枝角站CCTV

仆街政府信唔過

五大訴求

推 巴打小心

跟住我一齊嗌
香港警察 強姦謀殺
Hong Kong Police,
Rape and Murder

大家從此唔好怪大陸人對64無知，因為當事情發生在我們身上，我們一樣無知。831無死過人，你信嗎？事實係已經瞞天過海5日，可能真相一直被隱瞞下去。

都係嗰句，如果係Fake news 唔會講到今日，立場唔會出Post。你哋唔信可以自己Search 吓新聞。依單已進入司法程序，最詭異
依單點解詭異，因佢同時滿足3項條件，1.死者21歲 2.被棍打死 3.事發在831後一日，基本上可以百分百肯定係同831有關，有無咁巧合？

我一直都覺得件事好鬼架
推 唔該你地個個都要追究呢件事

唔好呀屌

推到成個連登都係九七行動post

九七行動post
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未

[重要］9月7號有大單嘢啊喂!!!!

8.31太子站恐怖襲擊

[已fact check]8.31 太子站在場救護員認證確實消息

[突發] 香港人權監察會把831太子站拍攝片段全部公開

［核彈！8.31有新證據］人權組織留咗係車站拍片唔公開啊！幫手逼佢地交片！！

[簡易懶人包] 真相浮現，831太子站極可能真係有人死，已非坊間流言既程度

[突發!!!] 搵到831目擊證人!! 香港人權監察, 要人!!!!!

借copy , 幫推

多謝巴打嘅付出.. 還死者清白

你有無問過班救護係咪數錯人

唔係用禁制令攞資料㗎！請參考返林卓庭係北區醫院酷刑案嘅做法。

香港政府真心唔可信

612 721 811 831 903

點算都會錯？鬼鬼哋

推到有真相
會唔會有可能睇返咁多條片mark 到出左樣又或者有特徵既再個別調查

十隻手指數得曬都數錯？

都係當我冇講過，冇得del po sorry
驚咁樣反而起到d手足底

之前d黨鐵員工手足去曬邊

Cctv

推啊！

黑警打死人

當日有份去太子站既消防員俾啲良心出黎啦
有人死左你地會開心咩
果啲都係香港人黎架
掉轉諗下你地俾人打死而無無人知你地屋企人會點
唔該你地fb定連登開post都好啦
講個真相出黎啦

究竟太子站幾多人死?

要去太子個消防署攞番個公道！

咁你仲收到咩風?

Pushhh

佢地未必係唔想講 係跟本未必知
因為當日警察唔比佢地周圍行

831 一定要知道真相

lm

當日警察係唔比救護同消防係太子站內搵傷者
係警察監察範圍內搵到幾多得幾多
有好多位跟本無行晒 所以傷者唔準確

我地可以眾籌解決你所有顧慮！

請出黎！

我信

樓主

推 我地要真相呀

Whistle blowing is needed
The is the last resort but also show HKers that u r still human but not an evil

無得推都要推

721 831 903

----------------------------------------------------------------------------
太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

依家號召各位巴打
聽日9月6號1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起
----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post

Ｃ Ｃ Ｔ Ｖ

再推

當日在場果班隨時已經有狗跟蹤
唔爆料都係等被出事

篇報導又係提廣華醫院
首先根本未必係送去廣華醫院
其次如果真係當場死咗
政府係可以用其他方式處理條屍
最終可以係無去到任何一間殮房
亦可以真係各位巴打所諗果種扮意外既方式去處理都得

消防高層出黎交代

推啊

屌去左邊呀究竟！！！

10個都點錯???

100個點錯就話者

10個真係唔知點撚樣先會數錯 班仆街數手指會唔會數錯呀

入黎睇下

我覺得根本無可能數錯人
入黎睇下點解

咁少人都可以點算錯？？？

推
已經殺左人，殺左人啦

612 721 811 831

究竟係有人唔洗送院定數多咗啫？
有幾多個唔洗院 又數多咗幾多個？

就算唔使送院都無可能數錯人

數錯人係收唔到車㗎

問左有在現場既伙記
話唔方便講 估計上頭要封鎖消息
無野怕咩唔方式講

號求有良心知情人士爆料

方便講

推
真人識得好多消防高層都藍到仆街
手足呢舖我信你

幫手推一推我嗰篇啦屌

我上過MCI堂
知道程序上無可能數錯人

高層一個都不能信 消防處 醫管局 地鐵同理
前線 謹慎

本來都會話fc 但依家我內心已經相信佢地已經....

幫推
但你地真係要做野
我地喺度推，喺街根本無人知

瑪嘉烈殮房呢？

做唔到fc 但係我親耳聽第一生講
要fc 除左無左份工

十點鳩嗌演唱會
應承我，煲底見！

現場死唔會去醫院殮房

屌佢老母！

入黎推啊
推到人人都知

所以我block鳩左

我極度極度懷疑警察自831起大搜捕係掩飾緊......（請各區報料）

cctv！！

唔好意思 我其實係想話相信3位義士已經...

推鳩爆佢

最可怕係 未必三個
點解會有三個 係因為消防同警察夾唔到 有漏洞先知有三個
仲有機會有啲消防未搵到情況下 已經比警察捉走左

唔係前線，係上面班深藍高官

被捕人士又係媒扮嘅 高調拉人低調放人

推831

的確係 但我唔係
去車做case 落車一接觸到手足 就會叫佢地小心啲

屌你老母 邊個出聲我地眾籌令佢一世無憂

cctv

佢咁樣講得，啫係有問題啦！

我要真相！

全世界同我簽咗佢：黑警係恐怖分子！之前死咗server收唔到email confirm，宜家無事喇，快啲簽再廣傳！唔好問有無用，咩都要試！

人地未必淨係為錢
再講用錢叫佢出黎講 變得無說服力

點解連佢地都怕左把畜生

其實咁撚少人都點錯數 有無可能？

要求黨鐵交出831太子站完整CCTV記錄！！！

得嗰10個人都可以點錯，同毅進仔有得揮
你唔識計唔代表香港人唔識計，7+3=10
無啦啦少咗3個傷者，又無啦啦多咗3條屍
係囉，乜咁啱嘅

後生多黃

呢個我答唔到 唔係果面人

咁唔係點？你老母殺完人 搵人要挾你就唔爆？
先唔講良心 屌你老母做消防係為救人 你而家眼白白睇住其他人打死唔出手救？不如咪撚撈啦

[url]睇過你之前既post 知你咩身份
今次真係打死左人[/url]

香港最有戰鬥力果三個紀律部隊歸咗邊

.

Up

up

UP

唔知有冇幫助，我記得睇RTHK/蘋果youtube live既時候，係拘捕後開始趕記者上地面，期間記者當然半推半就拖左一段時間先上地面，果段live係影到有多名警員進入左港鐵太子站控制室。基於唔肯定控制室本身有幾多名港鐵職員，好難講話警方係咪趕晒啲職員出黎；而至於佢地咁多人入去做乜？真係得佢地先知。推測幾個大方向：

保護控制室設備？明明已有大批警員在場游緊, 門外警員亦唔見得係做緊戒備設防。

因重大事故及多人被捕而需要借用控制室做指揮室？據我記憶，過住咁多次港鐵事件甚至721都冇咁緊張要咁多人入控制室。而且，個站咁大，咁多警察要分隔出一個空間俾指揮官傾野、分派任務係更容易、更方便。冇必要佔控制室出出入入做指揮。

入控制室唔係做指揮咁做乜？恕我門外漢，以下係我胡亂猜測既可能性，有錯請指正：
1）控制太子站各出入口；
2）觀察CCTV即時影像，追捕仍未被拘捕，包括站內、車廂內、路軌內；
3）翻看CCTV，以讓指揮官知道剛才發生過乜事，可能包括但不限於：翻看拘捕過程證實有冇影到誰是「兇手」、翻看有冇入進入路軌逃去；
4）暫停錄影CCTV甚至刪除CCTV記錄

以上都只係猜測，希望幫到大家一齊砌返個真相出黎

垃圾消防 講大話！

我冇野講

831cctv
消防處講大話
推

831cctv
消防處講大話
推

另外，依刻我地有咩可以做？
十萬火急

907 去機場
908 去美領

消防班高層深藍
班伙記就深黃

其實現場得咁少人 你依家講到咁同爆左佢地都冇分別

如期咁不如拎黎搵歐美做定政治庇護仲好

百幾人係因為蘋果出左新聞話有人落左路軌去美孚走

推上fb！

又會咁岩

一聽就覺得好可疑啦, 10個8個點會咁容易重覆數錯
打死我所唔信

agree
幫推

可唔可以覆一覆#536

點解三條人命，但都冇消防員肯出黎踢爆？
份工真係緊要d?

有冇搞開放映會嘅巴絲播呀？
要全香港都知

做假文書，一定要清算

覆下#536

死要見屍

推呀
一定要有cctv

撤回唔係為咗俾香港人降溫；
撤回係要分化外國政客、媒體，
令佢地失去插手香港局面既意慾。

香港人
約定你

九月八日 星期日

12:00pm
遮打集合
(歡迎遲到，好過無到)

2:00pm
美國駐港澳總領事館
為《香港人權及民主法案》請願

唱國歌(美國) ：

揮國旗(美國x香港) ：

香港人，九月八日見

點解樓主會被block既？？

pushhh

推啊大家

可以點算錯誤？鬼信
消防處已唔可信！

消防處最鍾意民望黎打飛機
唔知拖低消防處既民望有無機會令佢講出真相

當日記者有追問正在離開太子站的消防員, 但他完全沒有回應記者提問, 為何這樣呢 ?

屌,, 好可疑喎 有冇得咁橋呀

仆街黑消

13draw有一條叫

無適當權限而

洩露任何他有責任保密的事宜；

直接或間接向報界或任何其他人傳達任何他在執行公務時獲悉的事宜；

公布或公開宣告任何有關消防處的事宜；

為左唔hi菠蘿所以通常都唔講唔出聲

跟既咁樣講大話既消防處
唔羞恥？

(要真相嘅入)太子站手足犧牲案 我地要轉打法

推到有識犧牲咗嘅手足嘅朋友！！！！
連登徹查離奇案

講大話落地獄啦

消防處從來唔可信
可信嘅只有班前線

要求公開cctv,還原事實真相

消防處高層全撚部比中共收編曬，上大陸茶煙酒起雙飛，仲信政府部門？

831 CCTV
907 機場
908 美領

721 812 831 902

831 還我真相

推
但無力感好重

推唔郁

消防出黎回應

我要全世界都入黎睇呢個post

要公開呢幾日既失蹤人口名單，一定有人報案

佢冇講大話！
點算傷者有誤，十變七
因為有三個死咗！

fuck popo

831真相

屌以後搵老公男朋友都唔撚搵消防員啦

人手置頂

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

還831事實真相！

愈黎愈相信係死左人

知情人士請講岀真相
唔可以令無辜市民死咗都無人知

成件事點嫁，好恐怖啊

全部政府部門果然緊密連繫

勿忘831

push
狼狽為奸

推
其實係咪殺咗路人
如果係手足冇理由冇人識

我要所有連登仔都睇到呢個post

還我真相！ 到底搬咗個手足去邊

運動初期嘅6月：
0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

到7月情況更變本加厲：
0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

直至8月都仍然無任何一位警察為上述事件負上刑責，8月：

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。
0831 有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射。大批黑社會黑警及黑社會共產黨人士襲擊普通市民,現場太子站已封站超過一天,懷疑可能有市民已被黑社會殺死。

P can’t push

巴打可能已經遇害……你班消防仲要隱瞞到幾時

三位手足
對唔住你地

數10個人比小學生數都唔會數錯啦 呃到邊個?

消防手足企出來了

數手指都數得錯，區長用左狗個腦?

pushhhhhh

有乜可能點錯數 咁少人
消防幫班狗講大話

唉

推上黎先

831 CCTV!!!!!!!!!

CCTV
CCTV

CCTV
CCTV
CCTV
CCTV
CCTV
CCTV

死link

我地要cctv呀仆街
怕咩呀點解唔放出嚟呀
你呀咪當見唔到呀
屌你

消防處其實鬼鬼地
好多次遊行 明明冇佢地既事
有時都會喺條遊行路線mon住
唉 政府野 其實高層一出聲
無論下邊幾黃都冇用

831CCTV
831CCTV
831CCTV
831CCTV
831CCTV
831CCTV

推呀屌你啦

一定唔撚信消失聲明
得10個人，小學生都無可能數錯
仲要數差3個

有冇人朋友係做太子旺角大角咀局既消防救護，問下入面吹緊咩風

消防出黎啊

推推推

樓主叫唔好信消防處
唔係唔好信消防員

大大力推

高層一定跪 大家都係政府部門

即係點解

消防之前仲爭住同popo割𥱊
割得咁開心

推咗成日簽得萬幾個？ 撞鬼呀？

【白宮網終於郁返】

快啲簽咗呢個先。

推唔到都推

八
三
一
真
相

數十個人有幾難數啊屌你老母

醒少少啦好無！？

點解重要post冇人推

[ 極緊急！！有Template！！ ] 一人一信 向多位美國國會議員表達通過《香港人權及民主法案》既意願！！！！

8
3
1
C
C
T
V

連消防處都幫手

直接目擊真相既人(站內消防同救護)：

- 立即錄低你所見所知 交比最信任既人(唔可以係家人) 同佢講當你日後遇害時叫佢公開
- 寫定遺書講明你點都唔會自殺
- 盡快搵美國/其他西方國家領事
- 出入時自己留意下有冇人跟你

你地處境好危險，呢件事牽涉到中國響香港出動解放軍，你自己企響中共立場睇，自己諗下佢會唔會比機會呢件事曝光，諗下佢如果想確保唔比呢件事曝光會點做，你就知你同屋企人有幾危險。政府肯定會哄你唔出聲就冇事，但你自己諗下，而家無論警察定政府都保唔到你，亦唔會保你，唯一可以救你既，係搵西方國家領事尋求政治疪護，同時盡快公開呢件事，當呢件事公開左，響公眾注視下，你地先會相對安全。

至於當時響現場既同路人或者同車既普通市民：

- 立即聯絡義務律師 得你地先迫到法庭令黨鐵公開cctv
- 諗下過去兩三個月咁多位手足 你地既幫手可能可以令事件真相浮面
- 如果猶豫緊或者驚被告既話 先聯絡左律師再考慮 佢地會比專業意見你地

爭分奪秒 行動要快 請share開去！

721831

連消防都咁無恥

831 要知道真相
要CCTV

求下你地 人命關天
唔可以比手足死得不明不白

Pushhhh

光復香港 超越深圳 攬炒後再創奇蹟
從六月到現在，香港人每天每星期用血汗生命痛苦抗爭向全世界揭示了中共獨裁者的傲慢殘暴的惡魔本性，他們講盡大話，玩弄制度暴力謀取各種利益，卑鄙無底線。他們不惜用最血腥手段逼香港人屈服，我們一定要聯合自由世界人民打敗這個Chinazi，直到他們給予香港真雙普選、釋放全部抗爭者及民族自決。

只有新的多元的思維及高瞻遠矚才能與中共（有幾億五毛做打手）的鬥爭中勝出。本人有些建議，在此拋磚引玉：

第一，要設立“腐敗及反人類計分系統“令全世界制裁那些捐助中聯辦並官商勾結的親中財團。

初步構思如下：

1.類似中國的”社會信用計分系統“，可以用簡單的標準，例如有中共黨委的企業計100分，林鄭、梁振英、何君堯這些對殘害香港人的港共分子計200分，中國國企計150分，曾捐獻中聯辦的財團計300分等等；
2.可以與全球供應系統銜接，讓自由世界用加重關稅等的方法對“腐敗及反人類計分“超過50分以上的供應商制裁，目的就是要打擊中共的經濟及科技發展；
3.可以建立獨立公正的仲裁機制，要讓自由世界借助“腐敗及反人類計分“系統，阻止中共這個惡魔擴充權力並最終破壞文明世界。

第二，香港的年輕世代可以建立公民發展平台聯合所有與“腐敗及反人類“切割的人和企業與歐美及日本韓國等科技先進國家合作在智能科技、工業4.0這個轉型大時代中找到香港的角色。

香港的年輕世代在這幾個月中已經向全世界顯示了其智慧堅韌、靈活走位的特質，這是能夠實現夢想主導世界的一代。請相信香港的年輕世代是可以創造奇蹟的。

首先要看到歐美有很多需要政治經濟結構上change的問題，例如特朗普減稅並不能明顯增加工業競爭力，香港可以借助公民發展平台產業規劃及通過合作積極干預減低不必要的資源浪費，這可以給與歐美更多change的動力。雖然歐美將全部工業回流是不現實的，但是他們樂意將產品部份segment或部份工序回流，這就令香港有了很多參與的空間。

另外雖然香港的科技落後了大陸（特別是深圳）十幾年，原因很多，只重金融地產是主因之一，但是香港現在發力追上是絕對可以的。首先一個問題是大陸的科技人才有小部份係比香港的人才優秀。我們不妨參考足球，雖然美斯是最優秀的足球天才，但是如果我們有優秀的訓練方法訓練出實力平均的球隊，再加合適的戰術策略，也是可以戰勝美斯的。

其次是科技競爭更著重學習能力，只要香港年輕世代善用AI輔助學習，可以在科技競爭中培訓出幾十萬的科技精英的。

第三，在策略上香港年輕世代應該將文宣的經驗推廣到全世界，讓自由世界的人民認識到中共之黑社會手法搶奪資源金錢的本性，只有用“腐敗及反人類計分“制裁那些協助獨裁者的企業，才能令世界發展回到正軌。

我們不妨列出過去22年泛民做錯之處：

1.沒有協助統籌香港人做好專業規劃；
2.沒有做好政策對經濟的影響的分析；
3.思維局限於現有遊戲規則內如何生存；
4.自以爲自己係正確代表；
5.沒有（或很少）團結集合最大力量Deliver出一些成果。

然後本人有一些建議供香港年輕世代參考：

a.我們要知己知彼，要用謙卑的態度向中國及全球的科技精英學習，因此要多啲看中國的相關文章媒體資訊，雖然當中有作大的成分，不妨利用香港的各種便利多與中國的科技公司作參觀交流，例如通過一些大學同學會搞的活動等等；

b.要與中共在全球供應鏈上寸土必爭，不妨與amazon及其他平台合作顯示“腐敗及反人類計分“，除了制裁中共的國企及相關的企業外，香港人也要在經濟上在全世界的工業價值鏈中贏取支持，例如一件電子產品（keyboard)如果中國製造原價US$10,制裁（加稅）後US$20，如果香港人能夠借助與其他國家合作生產出價值US$15並且品質優良的相同產品，這就是打擊中共之道；

的應用有無限的可能，中國並沒有領先很多，香港完全可以大有作為，連登的開發者們不妨搞更多的平台抗衡阿里巴巴、騰訊等等；

d.爭取政府的資源包括科技撥款等等，因此香港年輕世代不要放棄區議會立法會這些戰線；

e.攬炒後將香港的樓價租金減五成以上，既可以趕走親中地產霸權，也可以再建香港的購物天堂吸引全世界的遊客，在此痛苦過程中正好讓香港人咬緊牙關向科技轉型；

f.“公民發展平台”可以是一個網上平台（連登或其他），它要將上述各項實現就要統籌民間資源，根據政府的專業規劃的不足再加規劃，特別是培訓人才、團結全港的人才去實現“光復香港”。香港年輕世代可能不知道中國的工業發展其實大部份依靠香港的年長一代（包括移民海外的）及台灣的技術人才，因此只要借助此平台聯合香港的新舊技術人才，一定可以再創奇蹟的。這個平台也要部署如何與中共技術競爭，也可以推銷產品使用拉動投資等等。

最後建議香港可以有一些類似DJI無人機的旗艦產品，例如：
1. 在新界及歐美那些人口密度低的地方很多人都需要一款最輕便的、手機控制加速減速煞制轉彎的滑板。香港人可以製造出這種方便的可放入手袋的滑板，其全球需求可以有十億以上；
2. 參與歐美在Internet of Things、AI的發展，設計上超越中國；
3. 香港本身被核電廠包圍，很需要有防核洩漏的設施，不妨與其他先進國家合作發展出這些產品供全球購買。

至於如何減低高科技燒錢的問題，有些方法建議：例如在連登徵集上述最輕便滑板的設計（以及工藝流程夾具設計），假設有一千個有價值的方案，不妨邀請這些人才成為股東，最終做出最成功的產品，參與者便可以獲利。

請香港人在經濟上與歐美聯合努力同中共抗衡，這樣就能夠爭取到真雙普選、釋放全部抗爭者及民族自決。

光復香港 時代革命

【831 太子站目擊者立法會見記者】
-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講想屌佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在場
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落

推，巴打自己都要小心

831cctv

求下當日嘅救護員

你地以為唔講出嚟就會安全咩
對中共嚟講，只有死人先守到秘密

黑警軍政府 控制其他政府部門 from revealing the truth

我哋最精銳嘅勇武，對抗對方最強的防暴警和速龍 攻不入又損兵折將， 政權不痛也不癢
勇武在遊行的角色，應該只於保護和理非和遊行順利進行
集中港人自治和雙普選; 歷史上所有名將 成名於攻其不備 奇兵突出 全香港遍地都是 令人討厭的建制派議員 ，港鐵和政府設施， 為何要攻敵之堅盾？

花30秒睇下

所以一定要cctv 還原真相

順帶一題
當日aio跟本無力能行全場搵所有傷者
因為警察封鎖住 所以10個傷者只係極度保守既估計

唔關事你打出泥托呀！？

人柒無葯醫係真咖！ 危險⚠️
一個人最大鑊就係唔知自己柒，就好似你咁

不如改下個名叫
「技安醒少少」

起底功能都唔知用泥做乜，我真係唔知邊個先係支那啊～技安醒少少

唔岩聽就支那支那～
一係就關你撚事，
其實你仲識咩啊？ 技安醒少少

831 CCTV
831 CCTV
831 CCTV
831 CCTV
831 CCTV

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第一期Link :
第二期Link :
第三期Link :
TG CHANNEL :

有無第二句？

清算消防?

906 遮打反黑警+太子獻花 907 機場交通測試 908 美領集會 913 獅子山人鏈

消防處已經變左質啦

咁就乖喇，希望你日後醒少少，回應前用個腦思考左先，唔好再衝出泥柒喇～

大家咪人講就信

風向分化埋消防

消防救護係絕對唔會見死不救，呢個係100%肯定

你話黑警收埋左釘左，而傳救護見唔都，就排除唔都

但絕對不能黑化救護

！黨鐵拎cctv出來！

邊個都唔信，公開cctv就咩都清楚哂

提下你，一個字就認定話係支那個啲呢～
無FC 好易炒車咖～Bye~

消息好亂，有冇高手可以整合831 單嘢

屌佢老母

推呀 屌依家連消防都咁？

家屬呢

仆街消防 不如我地一齊留言消防處fab

大家都信前線嘅消防救護，問題係而家以消防處名義出新聞，話點錯人數嘅係消防高層(甚或至更高層人士)，大家唔信嘅係呢樣嘢
10個人以消防嘅專業無理由點錯，事後更改絕對令人懷疑有人為左幫政府講大話

唔好 一定會無人撐
唔關我係消防
都同黨鐵一樣 搞低層無用
對準政權 搞上面

唔好黑化消防 我地見到一定救
問題係警察控制住我地 令我地救唔到

只係叫唔好問消防處既發言
要信 只有cctv

成個政府都唔可信

我敢講
做野一定中立 無論傷者係殺人犯 定係示威者
只要係傷者一定救

正確解釋左呀 絕對懷疑有人為左政府講大話

完全唔會信消防處！
消防處係救火，幫政府救火呀嘛

點先逼到港鐵公開CCTV?

消防都係狗

點解消防要出賣香港人

好簡單 所有政府部門都信唔過

一定要推撚爆消防，光環就攞足，背後出賣港人

消防處講大話

消防處講大話

消防處講大話

【831 太子站目擊者立法會見記者】
-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講強姦佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在場
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落
-去晒葵涌警署有70人（當中有啲係港島拘捕）
-凌晨時分有部分被拘捕人士送上全黑車往新屋嶺
-被捕人士名單有備注（例如：知名社工）

極重要
已經有人企出黎話朋友係831太子俾popo打死，快推

當時受傷的港鐵乘客、被捕者先有權透過律師攞。請參考返北區醫院案↓。

你係度鬧好喇，唔好係前線鬧消防呀！

鏗鏘集fact checked消防處講大話